屌奶星！樹大招風真係好撚好睇！

男人既浪漫🚬

好唏噓

Mk

Bu你啊魔

掃佢老味

好有時代感

邊忽mk呀？==

係你啦！

太現代 d 場景無廿幾年前感覺

有飛機聲既，做古代都易，但做80 90年代好難

有無seed?

你是誰牙！？小資！

Youtube租都係38姐
當支持下都好啊
呢套我覺得絕對值

風中風中 心裡冷風

好好聽

唔係好識欣賞

你expect睇動作場面槍林彈雨就會失望

我係葉繼歡呀！

陳小春果條線個導演唔掂，相比之下好失色

呢套野唔係警匪動作片
佢以九十年代最有標誌性既人物，三大賊王既故事同係時代變遷下，當年風光逐漸消逝到最後隕落，表達果種對舊時代既懷緬。
樹大招風呢個名定得好好 片尾曲更加畫龍點睛
任賢齊攞槍殺警果幕真係

不過有個位唔太明白，係最後影返三個人係風滿樓一早相遇個鏡頭意義？
放得係最後應該唔止解釋返個遙言點流傳出去掛？

有人解讀最後嗰幕有政治隱喻，意味香港人早喺1984可以爭取到更大利益嘅中英聯合聲明，而回歸後已經冇得後悔

垃圾，成個古惑仔跟班咁

著起龍袍唔似太子
搾住支槍唔似大賊

但似張子強d性格

成套都係講呢樣
歷史冇如果
要逝去嘅一定要逝去

做到囂張嘅感覺但唔型又冇霸氣囉